訂造恤衫問題

請問有無訂造恤衫好既舖頭推介 buget$300-$500

ERave, 1580 3件

Shirtable

伏嚟㗎，cwb個mk仔根本唔識度身，我話有問題，佢就話係咁啱㗎喇係咁啱㗎喇